Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 43 叫春大會準備開始

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

: XXXXXX截左未

:屌你老母

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

FB好多單放

Lm

有個每張+500 仲要唔係首日次日

你講每張單賣1000嗰個post?

係

新人留名 中意冷門野

邊有人會買

應該大把

7-800應該就好多人衝
1000就

有幾張真係值1000

大把人排800
1000真係冇乜機會 -

9張單 咁就賺4500 賣到的話

有人排500

願者上吊

之前首日solo有人排400

實有 依加無 過多幾個星期實有人收

同你一樣，所以自己都無屌炒家
只係怨自己太遲入坑同搵得唔夠多錢

復4下年又咩都搶貴

等到派貨果陣 隨時+500都徽唔到

原價放gg單，有意pm

pmed

岩岩番到去睇下d單 原來已經十一張 張黃臂比eva圈到花呢花轆

點pm求教學

咁我個名咪有寄送私人信息

㩒

巴打門係咪嫌披風貴

自唔自用有咩分別

我覺得還可以，係唔知佢重做唔做

佢話會重做bp

今日...........無野開

緊係渣住堆單到臨派貨先放，下年肯定升

邊度聽返黎

聽日好大機會有

係 成50%

都80我諗

呢排開野等幾日後先訂 熱到就死 唔想排隊排到call白車

dd巴 有3字頭好收單啦 見fb有人開3000~3500任何日子 有條友放4200

愈升愈有 早知訂多張補貼下後追D錢錢

聽日去後樓梯賣可樂幫補下後追錢先

點知係出starwars

咁咪好

可以回氣

即刻生一打仔出黎 帶埋去計人頭

引用：#981灰色人 • 1h
屍站派 幾時先有貨派
用咩影
編輯引用

iPhone

發過豬西

好想入solo入面啲白兵

截左訂果D我全部都好想入

收iron gg單

到底宜家入mk50加DrS2.0好定等WM WS SW好

賣海洋公園價

1/6 eva sb edition 等緊你

原先諗住今個星期日去訂mk50同gg，點知截左

訂左50同ds先
之後草錢

你呢個問題好值得深入研究，幾時會截幾時先開定係同步

kylo ren頭大身細

呢個想要1:1..

師兄我好鍾意你個名

唔洗諗 一定係入左先
Wm ws sw可以再等出糧
但mk 50應該就截

all in

GG俠D 貨係味差唔多派曬 6月尾先有錢收 訂左太多野

我叫db

最尾嗰兩句係重點

我淨係知你要收黃臂

fine[ member][/member]

岩 人人都知你收黃臂

去到信和都相認㗎啦

7子太遲起步了
只不過黃臂係我未有能力玩HT之前已經好想要
點知太遲先知開訂..

有人放Mark43 650

間中都有人放套黃臂

升到2千幾覺得人3000放貴，到升到3500覺得4000放貴，無限loop

收舊黄臂會唔會好d？

你等下會唔會有人放舊版啦
之前見人放1300

大家都是炒狗，不用分得那麼清

Thanos 訂唔訂好 定留$訂其他

4點半，又無野訂

舊版好膠

想要1:1

自已翻噴

呢個角度成粒雞子咁

三隻都俾人秒左啦 應該玩家黎

寫明自用同學生無錢係有優待架

其實寫自用，賣身買hot toys,學生都係晒氣，大家3唔識7，無理由平賣，市價決定一切

試下寫拎緊綜緩，求有心人成全

寫賣血賣腎 換錢買hottoys可能好D

寫 "圓夢"果d 最on9

代友放仲on 9啦
擺明唔想付責任
有乜事都賴落個fd度自己唔上身

昨晚有個代上司 有無人代HT放野？

呢個真係 心諗做乜鳩呀你 完夢 我送隻ht比你你過黎做我隻狗啦不如

有無人知dx12磁石皮帶點開

代howard放

樓主已經深潛左LOL

好多人用 "完夢" 嚟叫人平放

其實FB Group D post 好多呢D
賤價徵但勁多要求 / 完夢 / 求好心人成全都好幽默
巴打們有冇其他好例子分享

有條女寫代上司放

已訂hs lm

其實都on9既，同佢三唔識七，為咩要平比佢幫佢圓夢
平讓比friend就話無所謂姐
街外人一律市價

例句 : 中學生 圓夢 求好心人 $3000放全新啡盒ironman mk46 有保養單

係wo
原來係呢個 圓夢

一千零一次，唔記得放隻咩，接近3k，有人pm我話有誠意收，我問翻佢點show到d誠意
佢話直接去我屋企，我望一望個鐘已經夜晚1點幾
跟住交收個陣已經係2點幾，佢揸住架鐵騎嚟，仲比我睇曬佢屋企D figures相我睇，講到勁興奮，結果真係平左200比佢

仲有自稱新手入坑唔知價

大佬 呢啲人出post 前完全唔覺得有問題
仲覺得好理所當然

人唔笑 狗都吠啦

呢d post下面D留言90%係 LM

LM睇佢俾人屌

先平200 我笑左

新手入坑唔知價都勉強講得通

但你講到圓夢 好似買唔到就會死咁

終於高追左yondu 對呢隻情有獨鍾 入坑hottoys冇耐 屋企得mark33甘大把 平價有頭雕 不過ag3想要既都訂矖

有用app??

新手一問,想問下如果收可取單有咩野要注意

收完狗衝去拎貨
帶人 帶錢 帶腦

如果可取貨係味冇甘大問題即日拎

solo啲兵都幾好喎

有冇人真係癲到每新出一隻就訂一隻

大有人在啦, 都舊換新姐 好似買樓咁

我見到46開始回落

究竟eva bb係點既樣 可否形容下 我想去朝聖

luka

我見 無tony 頭 無地台 無ca頭盔 無角鐵 3800都有人要！咩事啊

假象 好多平都缺件

有幾癲 我有廿幾張單加埋d訂金都係皮零野
雙入既都大有人在

上星期收左隻46，3800 齊件 係個盒污糟左 同無啡盒

錢都另一回事 迷到每一隻都咁鐘意仲要有位

當存錢， 邊有野回報率咁高

今晚會經過信和
怕又忍唔住上去訂埋bp loki

利申: 已訂thor mk50 ds

當你訂得咁多隻，就會有租迷你倉既念頭

呢樣真，但仲有個問題就係唔捨得放

到a4後三巨頭退役唔知仲keep唔keep到個勢呢

差groot rocket 就齊iw line ,但係j唔落

只買主角， 其實係冇位

一岀坑放晒啲野就上樓了

無人知，好似無幾耐之前ht都低潮，出乜都比人屌，而家呢

3巨頭退役新人頂上如果可以keep 到或超越而家，舊果d就可能跌，但又會有新入坑後追

個個都係主角黎架啦

Marvel野 ？

入左坑好難全身而退 之前入落果d而家上曬神枱又唔捨得放

我好似由上年年頭到而家，marvel + dc都訂曬

相

咩相

我好期待marvel主打宇宙舞台
永恆族、Nova、Adam Warlock，Gotg3
好睇過地球上面嗰班

我係古老撚，暫時未接受到宇宙舞台。
地球果班先係

冇位丫

剛剛入坑,覺得隻wonderwoman 豪華版 幾靚諗住送俾個fd
但可惜截左訂 而家尋尋覓覓都搵唔到人放單
但自己又咩都唔識,係yahoo bid 度睇到

佢寫住尾數$1000 係度諗即係買張單加隻野咪1250 + 1000
雖然我都唔知公價係幾多

頭post 有公價表，可以望下有冇呢隻
尾數$1000 係指
佢張單售$1250 + 到HT 派貨個陣你要再拎埋張單上去比尾數拎貨

而家原價加750都差唔多

屌得過啦

即係同我諗嘅無錯

我都有睇過下第一頁,就係無價錢

直接約去旺角一齊上去拎

未截就賣$800？

我今日都係搵呢個交收左張ww單

Dc俾人遺忘

係機會補齊丫巴打

聽日截

Gotg呢

懶得出旺角

哇原來我最後一個choice 係比左ching你
天啊,我仲要啱啱上Facebook見到勁多人徵

淘寶幫到你

訂埋黑金豹保平安

我早兩日收左佢上一張ww單1150

我收果張1點幾架 佢呢張3點幾 應該第2張黎

molamola 係唯有留意下facebook,yahoo同睇下有無ching 放

你地會唔會留盒？
收咗隻gg番嚟發覺隻gg唔大隻，但係個盒好大

咁多日搵佢收 你果張幾點?我都係1150 點解佢有咁多張

你收佢張1250啦

不過話說我買呢間
每賣一張，又有另一張補上
究竟收埋左有幾多單

我果張1332
但我即刻上20/f加左聯絡資料

我果張老係1332喎 我無加

加左名，人地有心起你尾注一樣起到
加黎真係求安心

但我加到，姐係應該冇報失過

會唔會有伏 我y拍睇唔到佢d評價

同時間有咁多張 之前見到有平d 慢慢100 100咁加上去 佢應該好多單

向名井南巴打收
巴打嗰頭買完,哩頭放的話...
除非係

我話你收y拍果張

放迷你倉重on9 買返黎都係玩下同放出黎J下,放倉真係唔知為咩

想問下各位巴打美隊2 隊長set 二手大約幾錢倒？全部都係單，想買隻返黎玩下先

新人重有邊幾個有依個威力頂到，最多GG,神奇4俠，三巨頭轉角又死，直接退役又死

呢排個勢咁凶，加上下年派貨又a4上，d 單應該只升不跌

佢仲要a4 cap同bw重戲分 新角想上都未必咁易

睇下今年個炒勢會持續幾耐先 咁就計到上左a4之後大概幾時會回落

上個禮拜拎Yondu 佢好好禮貌又好輕手wor 無巴打們講到咁恐怖

有無ching願意割愛 可以賣張單俾我啊
我朋友年底就走了
求求你們 求求天 求求耶穌 玉皇大帝

岩岩去百佳買左400幾蚊。係咪要張單

可能有Mon post

玩耐左，入得多就自然無位，又唔捨得賣

我而家間房都變左貨倉咁

我有好多張單 巴打真係要既賣晒俾你啦 最多都係搵唔返公司claim錢
我啲單分別有：
$20白英泥
$10白英泥
$15泥頭袋
$33電芯
你想要邊張 可割愛

其實差唔多派，你可以考慮吓現貨？
我諗同收單個價差唔到好遠

咁都係呀 一係長期入盒果D,咁不如幾百買個盒返黎算

隻臭手係咪又係唔可以長期屈

執枱未巴打

得閒先，我左邊係高達未砌

其實係咪唔係隻隻IW series 都有跟backdrop?
譬如睇官圖Drs 有千手觀音 但係irongg 就冇

唔係隻隻有架

睇下收唔收到囉 收唔到都要食炒價架la

你想收咩？
Eva圈單啱唔啱？可以割愛

有無手足係20樓

我覺得呢隻會炒 本身都諗住收現貨小d風險 但係諗到時2200都未必就到就算

y拍唔係有張1250咩

再唔係收訓練版果隻有冇得諗？

有問 但未覆

嗰隻一般般 無咁型

邊一隻？

但果隻早d派
你fd可以早d玩

jl ww

JL WW 豪華

唔計爆皮，隻gg越睇越靚
好彩訂左

訂埋mark 50......

正確

淘寶見到有tony賽車服賣
但配咩body好 有無介紹

係?!咁要睇過la

有無link，我搵唔到

屌 趕唔切出去訂dp

無嘢了，成千銀人仔

gg首日3點單800

比個炒狗秒左

幾時截埋雷神，IM

算唔算sad, 新手唔太色睇

fb group點樣show latest
次次有正野都唔夠人快

我唔明點解佢唔將車線口車係頭後面

即刻換啦上去

其實我覺得根本咁多隻gg頭都應該用膠啤
唔駛車線之餘要夾番個身texture又唔難

配番普通窄肩都夠
但因為件衫本身鬆鬆地 所以都係要增肌同增高

正常沒問題應該係咩樣ching 可唔可以share 下

點都有線頭，但無咁勁

想問下其實後追交易通常去邊會好啲？ 怕假野

小學生未出過街？

我指邊啲fb group 交易會可靠啲

去警署

係 邊啲group會好啲

玩左3年未見過人放假野

你驚咪叫佢影相俾你睇，同網上啲圖對比下
如果交收嗰陣見到實物唔對路咪唔買囉

多數好多人正正常常，到時咪睇下配件齊唔齊關節有無完全收皮咪得

如果有假野應該好易睇得出
我唔信可以做到同ht咁似

。值了值了

Oic thanks badas

幾錢

後追 $2700 入坑hottoys冇耐 所以冇訂 諗住之後追埋star load

Yondu真心高質！
就算同係HT都無乜邊隻高質過佢！

2700你真幸運

我後追張單1600 平你廿蚊

當joker死 ？

tmr收 GG單
有咩要注意

70先岩

認真，Dx11都無yondu咁高質

價值觀唔同

最尾都訂埋黑金豹 Gamora 截左靚價可以放左佢或自用

我今日買 見佢現貨重有成箱 不過係平過現時點

咁講，兩隻都係高水準之作
但我個人覺得yondu更勝一籌

技術keep住進步 點可以黎一隻幾年前ge黎比 公平咩
不過dx11價格高企依點真係
btw留名等睇2018下半年1/4 joker 秒殺今年度全部ht

得罪都要講句
話就話自由市場同埋冇人控制到你做咩
但你有呢個念頭話靚價去放真係同炒家冇撚分別
冇愛嘅就咪撚訂啦
訂左就咪諗靚唔靚價放
你見人去放你又跟住放，跟住其他人又見到以為有市又再放高d，而家個市場咪就係搞到咁

gamora都訂埋

1/4 dc全部都好高質

係 因為食撚左千幾蚊炒 咪要放返填數

子華真係講得冇錯
香港人就係魚蛋論

作為fans

gamora必訂

隻樹仔好撚正

佢應該出細個gamora

有訂Gamora
用黎比Thanos抱住

細個gamora正

Gamora 送果隻拎住炸彈要配rocket

I am groot

其實好想收齊成套grog2 儲groot

邊到 對gotg無興趣都想入勇度

yondu+rocket夠做la
不過其實gotg2出左drax未？
同埋肯出Nebula未

依家得yondu 想要starlord 太貴

starlord dx版唔係同yondu差唔多價咋咩?

Starlord好似3宇頭

Gotg系列出乜都會訂

gotg深坑黎
有諗過追yondu
但追完會一定會追埋rocket
所以不了

早幾日係y拍定fb見到2800 有d心郁

好想搵買單條友收埋張rey 1050勁貴 成個y拍得佢有

fb徵吓先
再唔係將就d買第7集果隻先
star wars我只草前傳

徵過排 有人pm我開850都唔放 其實我無儲同睇sw 只係咁岩見到佢覺得好靚

最後又去左20樓
乖乖地比錢訂黑貓

睇你博唔博現貨
不過第8集rey今次真係整得靚好多
btw如果唔係想買隻hela，應該要rey左張單

出糧諗諗先 要找卡數 又想收homemade gg hela個頭如果有長髮頭就正 依加個頭雕j唔落

原生iPhone camera app

玩得HT 就要學埋攝影同裝修

Rey係幾靚 雖然頭雕未去到超似 但比起隻7好左好多
Or你等第9集再訂啦

Hello吸引巴

睇完打蝦兵蟹將就知要訂ret同kylo一set

我嗰隻長期矇面

你地係到討論緊d乜
今日好忙無時間追post

你好呀蜜蜂巴

我都好忙無乜睇
都係db巴徵黃臂
巴打們後追yondu

討論邊隻現貨同單值得後追

點解呢幾日好似唔見左法包咁既 無得睇佢瘋狂後追

佢改左名做法國蜘蛛_

後追好，睇人後追最happy
你好

唔除袍好地地

屌我無見過呢幅圖

官圖
同anakin當初一樣 比人屌頭大身細
但依隻我未睇過有人討論過 可能出貨都係咁樣

Btw hello袋袋巴

趁9出之前放左佢啦 有愛另計
因為10-12應該長出佢架啦 死左另計

第一次出Adam driver頭雕

果隻好差咩 諗住追喎

Poe仲有冇機會出呢

Star wars正傳都出得七七八八
係差3po lando Vader ep6

咩袋袋巴

Eye shadow....

X-wing Luke唔係唔出呀

luke其實都出左好多隻喇...ht已經好偏心

撚狗luke咁型又唔出

Ht係咪蜜蜂巴賺錢嘅其中一個動力？

聽日開乜呢

冬兵

有冇人跟我一齊叫春

聽日點都去20樓走轉

黃臂單$3500

因為黃臂？
隨緣啦

聽日要2130先放工，就算有新嘢開都排唔到首日單

唔洗流汗 都唔錯

又一倍價

父子檔

有冇人可以放單俾我完夢

咩單呢

限相就好型，實物又唔覺都咁好，訂唔訂BP好

放過我個銀包

你id

DB 巴，FB 度有張3800 單
自己留意下

個人覺得發光已經好正,但你預左長期罰企同唔玩得耐
佢電影造型係靚,但玩具又唔算多野玩

見到 但太貴

Wakanda Forever

你個RANGE 係咪仲係3000

終有日會徵到既

3800 不如。。。。。

已經冇可能3000收到

有咩特別理由令你咁想要黃臂+mk4?

冇啦，早2個星期都仲有，都同佢講過話遲下一定唔止$3000

咁DB 巴過唔到自己果關，幫唔到佢

其實個價只會越嚟越高
啲單又越嚟越少

如果出將軍，比返望HB個表情我，我實 無頭髮ge女人可能會做得似D

yondu隻手嗰d係透明膠紙？
係咪防止色移定驚有印？

db巴遲早5000收

算啦，見到有人放咪提下佢算

佢日日咁係度徵，徵到下年都未有

iconic 喺個招牌食donut到依家都好深刻
同埋我仲未有能力買之前 佢出既時候已經好想要
奈何讀緊U又覺得太貴了
到依家完左peak season先知開訂就遲左去訂了

係，入櫃長放怕色移，攝定係度擋一擋

db巴
希望你早日徵到

睇下有冇啲咩可以放出去補返個價囉

膠紙唔驚有膠水漬咩？
就咁剪忽透明膠袋，攝落去好似好d

係透明膠袋
佢本身用黎防色移果啲，剪左少少落黎攝

我都睇緊

yondu都好d，得件大外套係仿皮，有機甩色
其他嗰d真係唔知點搞，驚色移去手同頸度

Star lord 都係等gotg3版

左上幾型仔
不過都係睇慣紅色大嬲多d

係咪俾$50加資料 人地就唔可以單方面報失？

唔係

咁加黎做咩

通知你取貨

我估會轉藍色
因為紅色係yondu海盜團嘅顏色

左上型喎，知唔知咩時期ge服飾

巴打係咪諗住訂？

聽日就星期五，唔知幾點開訂

一向嘅經典造型，其實紅色係電影用先

如果出返藍色，都幾型

睇睇下各位既留言 忍唔住入坑訂左第一隻hot toys

我真係恭喜你呀.....

Mark50？

話說曰隻tactical batman單都上一千

唔係
因為對Ironman無咩愛 自己訂左雷神同Groot Rocket個set

唔出Cyborg ，d人就棄坑嫁喇

你將會發現訂既數目會幾何級數上升

我都驚緊 事關套戲 冬兵同Rocket個互動好抵死 而且動漫節估佢又會出限定

執定位放就差唔多

驚咩丫，我本來訂ds同dp only
而家訂埋Thor，mk 50
買咗VGM 26, AOU Thor同潛行隊長
諗緊買唔買隊長單

其實個分別係差枝矛同個濕9地台

今年雷神真係訂唔落手... 唔係話佢唔靚 但我覺得佢可以做得更好，首先表情又係太呆.. 有嬲樣我會訂。第二 係佢把stormbreaker 金屬感唔太夠 再者個日問職員佢個眼罩係咪磁石拆得 佢話未知 叫我當住唔得先 純粹個人意見，不喜勿插

Stormbreaker 唔係金屬我會喊出黎

係呀，可能bp加dx12，我諗緊運黎香港點運

呢幾日真係春聲4起

眼罩係磁石
Stormbreaker可以靠噴油執
至於想佢做得更好 想下好啦 呢個造型下年唔知仲有無

仲要笑笑口

我發覺睇戲好毒，睇緊batman return隻catwoman好正，搵緊有無1/6

ht好耐之前有個訪問話會出 好似1年前
出企鵝同貓女 唔知會唔會走數 我都等緊

出完dk回頭出1989 1/4

應該唔會 套戲太耐 btw好似有出過非ht 89 catwoman

我打算自組bane比我隻dx12

齊料? ht好貴

1100原價，出面又炒高好多 。淘好似有

仆街！ 上星期訂左隻依加日日冇野做個陣就上個官網J下隻野

哇加打 Forever

點解大家可以咁夜

沙鍋手足覺得有無機會出count dooku

呢度有幾多人訂左ham solo

不了

係旺角排緊隊等開口，鍋物先

睇睇下圖覺得依隻好靚，個樣又幾似真人喎

Star lord先得唔得？

快d收單遲下一齊上去拎貨相認

小心j埋其他野

其實A3 star lord件衫同第二集有無轉過

唔後追 la Wonder Woman 第二集先訂，好似係19年尾

底衫轉左
件jacket著左四年

機會就好撚大架啦 差在佢幾多月份出
如果6月出 就唔洗動漫走去逼
我依家專門儲sith

你望真d

肥左好多

Iron GG真係好鬼型

好想買晒所有GG仔

如果咁睇站屍都幾好wo

首先HT要出到咁靚先

[/member]

訂thor 唔訂loki..
我勸你唔好同人講了

琴日廿樓收埋左隻thanos 應該係幫佢著件金甲

對Loki 冇愛

有無巴打係marvel comics member ?

萬3蚊 wm+mk6

要

適合有錢唔志在炒價
遲d 拎部47 搵閪屌先

個樣做得幾差下 真係有愛先好追
無玩開個條line / 唔熟的話好快會放番出去
隻野雖然係平

咁佢講得冇錯wor

萬3不如我訂多幾隻figure

仲諗住收完張rey單 追埋呢隻陪佢

會場隊長又升一倍

有邊隻唔升

今日一定開訂

升值咪好囉
炒家又可以再接再厲，部分玩家又可以成機回血
放到靚價自用個隻唔洗錢Tim 呀

冬兵 How much for the arm...

你要失望 今日係WM

收到風係黃臂合金版

兩隻我都岩 Why not both

排唔排首日？

又後追左張單 係咪要斬手先避到ht既誘惑

又追左乜

排到一定排
要睇下做狗做到幾點

轉頭係gay堡

rey

都想訂 但唔係呢家
好想了左wm心願先

諗定今個月每日食乜未？

出糧先訂 無哂錢 得番400蚊捱到出糧

仲有幾日出糧 頂住呀 但係一出糧就要找5月d單數

成班傻仔 今日開白兵咋 排啦 排啦嘛 仲唔排

A3 star Lord 條褲都換咗

morning

徵黃臂 巴打就好似groot咁 講咩我地都淨係聽到徵黃臂

db: 徵黃臂

有次日黃臂單（自用）

徵黃臂？

大家好呀

歲在鞋裳裳在友山

有1月中黃臂單 恨左佢好耐

希望今日唔好開訂啦~
,4,5月差唔多個個星期都要上20一次

今日唔知出咩呢??

新手一問 如果想買返之前iron man 除左fd group 仲有咩辦法

上個星期咪抖左

之前$2000喇喎

y 拍 旋轉

真係訂下訂下..成個IW 系列都有訂咁滯

我都唔覺唔覺訂晒

Same
除左bw打死不訂，hb2.0就再諗諗

唔覺唔覺訂剩groot rocket

訂剩hb同groot set

睇睇下 想要mk6, 全彈發射

剩bw,hb, groot set

剩 隊長, gg, groot set,bw, hb

大家估下今日又截邊隻

到時唔好後悔

見到而家d價真係有d想放曬im 佢

一定唔會
BW個頭出到咁核突
HB又已經有1.0

bw 開頭我都覺好核突
但上多幾次越望越順眼就唔理訂埋

其實 Black Widow 個頭真係咁差咩 ?
我覺得幾好, 可能到時又有人吹奏做得最似
同埋導演話 Avengers 4 佢會多啲戲份, 可能到時啲人就覺得佢好型

截左仲順眼

D頭髮

BW實物好過官圖

新入坑
琴日訂左隻deadpool
八掛問下iw系列
個女仔介紹doctor介紹得好興奮
自己忍唔住入埋隻doc

係咪eva

Captain 冇盾
Mark IV 太貴冇位
Iron Spider 爆皮
Doctor Strange 1.0 唔似

如果今日出cable又好想訂
如果訂cable又想訂埋deadpool

冇八掛
毒撚開口問人已經好大挑戰

張單有名 如果係佢幫你落單既話

幫我落單係兩個男人黎

要出返個叫春系列

2.0個頭太柒
MK50套甲太柒
BW個頭唔似 .
春袋下爬無甲
GROOT個比例好怪

我都想 可以即刻找清曬5位卡數

啲頭髮
手持cw版，打死不買iw版bw

手持 cw 版, 訂左 iw 版
比較完放走冇咁鍾意個隻

即係成套iw都係垃圾
有冇巴打想放垃圾單， 誠收50蚊張iw

其實儲多過玩，同擺係倉無乜分別

我一張信用卡都冇
訂親嘢/後追都係用現金

但如果放曬 變相得番隻mark50陪

唔好開啊 信用卡唔係必需品

小d定力真係唔好開 40000卡數 最後要套現分期找

好想快d拎ww同rey呀

屌有d想訂埋loki 今晚去訂先

放d 圖毒下大家先

諗定仲想訂埋咩 一次過啦

唔好學我成日分幾轉

準備叫春

唔分幾轉點博到訂首日新野

MK47 配色都幾靚！

我而家新拎貨都係返到去開黎望一望就長訓盒，之前好多放出去既連吸索都無離開過

前排追左47都係開左一次試燈就無拎過出黎

真正玩家

我好d 拎出黎擺post影張相先收埋

擺多過玩 真正玩果d時間過左，啱啱開始係好癲，係到研究點樣可以整usb比電隻im, 上網睇教學再試，一開燈果下射曬出黎

我而家pose都唔擺，影幾張相紀錄下就算 但會睇下d details咁囉

good afternoon

徵黄臂？

徵黃臂

黃臂吖各位

已經排到十八樓

白兵

話個壞消息畀大家知

比Jr搞到笑撚到仆街
唔記得左今日星期五

db巴打我會懷念你的
收到都記得每日報到吖

幾錢收到

收iron gg 首日單，有巴打放嗎？

有沒人知hot toys總共出過幾多隻marvel figure

去

官網睇

發覺日本hot toys 介面仲user-friendly

其實46都唔係升得好癲姐，fb group 45 3500都狗衝

自膠睇錯係1/4 但都升到3500，年頭都係2千零收到

1/6 45全新都上到$2800，我係班友就比多幾舊水追1/4，仲划算（假設無土地問題）

我估3800 岩岩fb見人放3800

呢排marvel 隻隻都升
連幻視都要1500，之前先至1000左右

我幾鍾意第七集一出場嘅拾荒look
同細路Anakin有幾分相似
況且已經玩殘曬好難放

db 巴開估未

幻視幾舊水都見過 買返黎撐場面都ok既

db......

幻視好快會過$1800

db巴去哪兒？

幾時公佈有咩訂。。。
好心急wm

db巴唔好做傻事

好癲

db巴去左邊

量力而為啦 巴打 你咁攪法唔掂 用正常生活去換玩具 唔值

想問女巫咩單係邊隻

頭盔收納式設計抄tony stark

hope個頭雕又係挑戰緊gg 技術..

好正呀 快d開訂啦

佢出就訂晒both

Metoo 訂埋今年應該收皮

呢2隻應該一定會開啦

下半年專心儲錢

今日係咪都幾肯定

人在 肯定

captain marvel應該下年先有
今年係哩兩隻

見到d尾數就想喊

但仲有動漫

IW系列其實都幾小

出咁多邊買得起

db呢屌 等緊個消息

繼續han solo

佢近來出過又冇大改果D唔想再出

準備換衫去信和

咁早

晏少少先出啦 等佢開訂

唔好咁早開呀，未放工呀

放黃臂單$5000 有意pm

已pm

已pm巴打交收

開個POST 可唔可以 吹奏下db巴成功入手???

開iw sw未

點解冇人期待starlord架

今晚旺角交收 地點就我

下個post名 恭喜哂

佢快D開，早開我早D出去排

Starlord再出我直播切j

starlord再出我衝出去排

我估sw，wm，cable

首日真係不了 除非拎黎賣 身水身汗 第2/3日去都唔洗排樓梯

睇玩開乜的姐，DS第2日都要後樓梯。。。

50同obiwan 次日下午時段輕鬆到

第2-第3日訂
出貨遲幾個月-半年 你睇GG

Star wars點同

都等咁耐 唔爭在啦

特別有愛個d角色我應該會首日

SW派貨無人理
Btw 50都係唔洗排
我記得個日派到落地下 3月頭

本身唔出架，俾你燈到出

有無買sideshow darth maul 如何

一定唔撚出

唔想分幾次去

一次過訂哂最爽 唔洗心掛掛

下個post要恭喜黃臂db

黃臂 啪啪啪 黃臂 啪啪啪

係咁f5緊個fb page....

F5 FACEBOOK好過

新人LM

f5呢度仲快啦

開訂未....！

黃臂 繼續升

最怕巴打已經即刻出左去訂 唔放上黎住

未上電

幾時派美沙酮

今日唔開就搞撚笑

第一個搵你算賬

一定係你講到唔開

之前都試過好多次，個個都係到鳩等星期五，點知佢下星期三先開訂

屌實係怪我啦

成班道友

收iron gg 首日單

一早又唔訂 又想做第二個DB巴?

咁堅持要首日 是咪炒家

緊係去有冷氣既地方啦

又唔截dklm

想截咩呀 我同EVA講啦

原來iw 已經上映咗一個月

乜都要截呀

截呀~!

截!!!! 多謝巴打匯報

咁任何日子啦，我新玩家

巴打，可以放一張俾我嗎

好可疑

原先諗住今個星期日去訂佢同mk50，點知佢已經截左

我新手入手第一隻HOTTOYS 求師兄們成全

要儲元老好快喇
之後唔會年年有新衫

當你再三考慮就會截

好彩訂左首日，首小時

5月中訂左3隻，但後尾諗諗吓已經想訂埋佢同mk50，已經好後悔

我 圓夢 有冇巴打可以放原價 全新啡盒dx 11俾我

我圓夢，有冇巴打放原價全新1/4 batman比我

開訂又唔訂，要後追，跪求或圓夢真係好慘，放棄算啦

代男友放首日iw wm4.0單，唔好問我點解有

炒家搵食行遠啲啦 我真係新手 跪求

快啲截 好想睇人叫春

岩呀 我知錯原諒我

等DB巴教你幾招

為失散多年的細佬徵 mk 46,47
希望5000徵到2隻全新未開

所以經過今次，我會乜都訂左先，到時要唔要再算

理得炒家定玩家，有訂唔訂都係戇鳩

代亡夫放
首日Ironman mark 51 $1600
首日Ironman mark 52 $1600
首日Ironman mark 53 $1600
首日Ironman mark 54 $1800
首日Ironman mark 55 $1800
先付款，開訂後交收

畀1K我 幫你徵

db 巴果啲叫誠意 都搞咗成個月先得
仲要成班巴打見到有人放就同佢講

你話遲入坑無計 話想去 最後真係去個時截左真係自己ON9

見到佢講任何野都變成
徵黃臂

如果喺夜晚先開

配服DB巴 佢個種精神

後悔無訂系列
Homemade gg (有訂deluxe, 事後發現唔扭得已經太遲）
Starlord 2.0 （一心諗住出avg3版先訂，希望會出）

岩岩搵左個同事，應該要佢張單，成8舊水

新POST

麻煩各位巴打 真係

你之後唔會800收到

db巴幾乎每個post都有徵
不過黃臂同iron gg無得比較
勸你食少少炒買單算

Starlord應該無av3，佢又唔似ds咁多新招